Para la muestra dada se observaron los siguientes estimadores:

\begin{itemize}
 \item $\hat b_{mom} = 3.642933$
 \item $\hat b_{mv} = 20.1$
 \item $\hat b_{med} = 1.06$
\end{itemize}
Si bien el estimador $\hat b_{med}$ tiene un valor coherente con la muestra,
los otros estimadores presentan valores bastante anormales. Esto es debido a la
presencia de outliers en la muestra, en este caso todos los valores estan por
debajo de 1 salvo el valor 20,1. 
